有冇人睇緊台灣對坡妹？

好似幾過癮，企鵝直播有得睇

1:0！！